之前聽講大灣區會安排啲死黑警上去養老

佢地死撚哂上去未？

得個光頭佬自己洗濕左個頭